點睇email賣相賣到開鋪上樓

有份幫佢供

女人敢豁出去好難唔發

肥西很清楚收兵好過嫁人

師兄真係仗義

7000個肥婆都啱嘅on9仔一齊供佢上車香港d後生仔有無咁飢渴呀

人生贏家
其實佢都幾敢言呀

真

買了一層樓做生日禮物

剩係波台都200人

如果一砲俾曬真係幾勁

證明香港地有個閪真係唔會窮

蓋ching炒場賺埋比晒email

當$100一個月
7000人一個月都70個
一年咪840萬
賣下露點相都千萬年薪
堅定流呀

女人

PTGF食一餐飯都破千啦
雞全部都係雞.gif

咁都要有返咁上下姿色嘅

咁都幾叻女
但呢d都係辛苦錢黎
背後所承受嘅壓力會好大
佢鐘意就好

其實佢讀完 LLB之後, 有無讀 PCLL?
佢嘅成績本身入唔入到？

有冇人唔介意自己另一半咁搵錢

就算豬閪都係

幾欣賞佢，搵到條岩自己既路

成隻豬咁

咁易既

仲貴過SWAG

黃色經濟圈

靚女又有腦
其實去選香港小姐應該有機贏

有7000個咁重口味既手足

多謝連登先

又cute又大波仲要求啲咩

我鐘意Email講既野同佢行動上真係有實行返佢所講既理念佢係肥但佢完全唔會收收埋埋
佢第一個開始玩露體出名同所謂女性自主
咁email真係全裸都有出相

相反Miss pun呢條臭西 樣衰得對波都算又唔係露得多又臭串咪又係跟Email風 見人有錢賺
一方面又拎貞節牌坊自稱處女
一方面又要露果少少又打格
好心啦 學下Email咁豁達直接
我佩服Email but I Piss and spit on that whore Miss Pun

真心唔明點解會有人對佢咁有性趣
癡線賺到成層樓番黎

7000個，佢有相睇都好似最少20蚊usd
當佢平均少錢d啦，18蚊好未
7000*18*7.8=$982,800
當個網收佢一半，都50萬一個月
買樓都唔撚洗供

所以香港樓大把人買得起

佢有咩壓力 佢好開心同自豪

最好佢養埋我啦

月野兔兔 : 收皮啦你班死雞蟲

email好正,俾咗好多億佢

有閪=贏家

香港地男人真係靠運都好難發達大 有學識有學歷分分鐘都係2 皮野一個月

有閪就得啦

依個都大把人約啦

係香港有個閪 已經贏晒d奔走仔

叻女

佢初初無咁撚肥 吸引d 以家成隻豬咁 都仲有人

「Email」應該係「Emilia Wong」，敬請留意

你有咁嘅心態係唔會溝到于喬

好撚過做律師，好律師佢都唔知要做幾多年先搵到呢個數..
女人賣身體真係永遠最賺
最撚諷刺係龍虎豹好睇個句「影相好過做雞」係真

長知識了

原來真係有人課金

多謝你喎 唔講真係唔知

係香港豬最執著光環同形象先會覺得有壓力
覺得做乜撚野都要得到人地認同 得到人地支持先係岩
都弱撚智

好多雞都做到可以買樓，
有乜咁特別？

唔係話佢好唔好J 有時佢講既point of view係幾refreshing

利申未比錢follow佢Patreon
淨係Ig果d都好過Miss Pun $150果個Class

香港毒𨶙唔死都無𨶙用

係香港地，有個西真係可以當八達通。。。呀唔係。。。係黑卡咁用都得
屌那星

香港地真係笑撚死 豬扒有d波路賣相唔賣身都已經賺到買到樓
到底香港有幾多on9咸濕仔
次撚次都有人出黎話大波 心諗肥底有波好正常姐下話
同埋以佢咁既身型 對波咁既size只係叫正常唔係叫大

唉

好勵志 證明香港無醜既女人 只有懶既女人
女人敢豁出去 窮極都有個普

講緊最高峰姐
我諗絕大部份都係$1
幾個Tier由貴到平follow既人應該似金字塔形狀咁既chart
Miss Pun由$5 跳上$50 仲要$5係無乜撚野睇
十足十d資本家領展吸血鬼咁逼你買貴野唔係就比屎你食
Email $8 Usd開始有野睇
佢地會mon連登post 小心d講野先

幾欣賞佢
睇佢撚五毛好治癒

其實中大Email都係黃色KOL，班黃絲支撐唔撐？

夜總會啲女個個月入過十皮啦

不嬲支持開😑

Cat girl啲片都有泳衣照
Btw，你覺得Email嗰啲係淫相？

痴撚線 香港地真係多on9仔 咁都肯課

幾欣賞佢
有腦又大波
娶到佢三生有幸

有冇免費流出睇睇

你都可以架
開個ig放自己真樣出黎 講下「男性身體自主」
跟住貼下自己全裸圖 賓州半露 情趣內衣
儲下Followers又可以開返個Patreon收錢經營

賣肉照好撚過做律師
輕輕鬆鬆買層樓

講咁撚耐流出呢
@蓋世寶吊老母

其實佢好撚醒 知道肥婆都有市場
佢個fd Miss潘同Renee應該無佢搵咁多
Miss潘同Renee靚又唔特別靚 身材又唔係特別勁 ig大把女好過佢地
email就唔同 佢主攻鐘意肥婆既男人
你見日本都有肥婆cafe就知肥婆好有市場
話唔定一直唔減肥都係特登 仲想愈食愈肥

佢食正一條水 講真100蚊 好多人都比得起 但7000個100蚊 就肥仔到佢咁撚肥啦

諗起DEER CHAN 賣相夾公仔
依兩年DEER CHAN開始賣肉賣波
佢都學EMAIL既話應該買多十層樓都得

尊重返emilia thanks

一開始畀連登仔狙擊唔計？畀藍屍狙擊唔計？

拉

薄利多銷

人地黃 手足嚟 唔該尊重番

你無咁嘅body同膽識就無本錢賣相就要繼續努力返工

香港人有既係錢

笑貧不笑娼是常識吧

真心佢都真係好識玩
明明只係一件普通大波肥婆
但靠做乾淨雞剩係賣相都賣到今時今日咁

仲有學識的 中大法律系

笑貧不笑娼=on9
何況emilia唔係雞

ok 乾淨雞

聽講佢啲相係計美金
同埋係咪唔洗交稅 ?
外國website

壓力有好多種
唔一定全部黎自外界
我從無講過要過度在意他人觀感
其他人有無壓力我就唔知
但你應該都幾大壓力

你？

藍絲狗咁得閒笑我地啲手足

sor鳩手足係我錯 我岩岩差啲做咗分化撚
話唔定佢賣身捐星火呢
em唔識串ho ball

抵佢發啦

想學，有無手足支持我？

Exactly
個個都似佢咁唔care人地睇法年中少好多抑鬱同自殺

佢有冇拎D 肉金去幫手足？

平時大大聲話手足唔割
見係Emilia Wong就割仇女抗爭贏晒
又唔係賣你老母嘅相都有野講 肉酸唔肉酸

佢做雞我唔厭棄佢咪偷笑囉

做雞都唔割？ 你話靚女就話姐 豬排都賣肉

做雞even明星 一晚都只可以瞓一個人
花你半日影相賣 佢就賣俾7000人

情況好似賣hardware vs software

樓豬咪就係呢d 低能毒撚
網上面d 露點相仲要係靚女嘅 av 嘅多到睇唔晒
樓豬呢d on9 仲要俾錢呢隻人形豬女權西沾沾自喜

港男之恥

尊重你老母咩
又話咩手足又盛
咁多黃kol channel
又唔見俾錢人形豬果d 淫蟲課金俾 catgirl?

你又知無?

係囉，黃色經濟圈嘛 講起，點解班黃絲要搞意識形態鬥爭，係剝削班唔係從政嘅人，驗屍咁驗，但對班over the dead body之流嘅政客就含得就含，唔開會同投棄權票就係咁死兜爛兜嘅呢？

仲要咁多人

閪=八達通

同埋重點係唔會有人會將啲相流出
到宜家真係少之又少

又無人逼你睇

我好似之前有follow 佢fb
佢論點有時ok ge但同佢賣相兩回事

推

百貨應百客

Miss Pun都買咗樓啦

將SAAS靈活運用
現時做雞都上晒cloud了

連登仔越屌email越開心我係email真係最怕你地唔屌，成班燈閪

唔撚係呀...

有冇肥婆cafe相

完全唔洗用腦，每日影一張淫相就賺到錢
點解女人咁易賺錢
個平台有無男人做？我都想做

Deer賣相都8萬月薪底薪啦

pateron好似9/1分帳咁上下
仲要有啲人唔止比90蚊，
可能仲多

痴撚線....

咁佢真係好撚聰明，唔洗做雞，剩係照咸相都賺到層樓

供都供比過靚d架啦 痴撚線 睇av好過睇佢啦
手足都係咁講

「C朗」應該係「Cristiano Ronaldo」，敬請留意

幾時有得同佢做愛

個post一張相都冇

咪撚咁重口味la

做埋宣傳，連登咁撚多人，有幾%課金俾佢都唔得掂

肥閪咸相都睇
仲要俾錢買

幾犀利

佩服 咁就賺咁多

正宗「黃色經濟圈」，配服

總之人一藍就腦便殘
Email係黃，俾錢佢係應該
唔好理佢一團肥肉
我地而家唔係講審美！

想知
Miss pun一晚咩價位
當黃色經濟圈

人地處唔賣架 自稱

讀過書真係唔同d
搞教育既人多數婉轉d
求幫襯過既手足share返幾錢

敦倫 唔屌

有咩問題其實？
有方法搵到錢，係佢本事

肥菜炆豬用

Email 啲文有邏輯有論據，叻女黎
睇佢撚支那小粉紅就知佢eq又高

唔好口裏說支持黃kol ，又對同路人咁harsh

淨係話佢肥嗰啲太膚淺了

咁有班人係有鋪肥妹癮既

後生都咁有錢

7000個都無新相流出？
唔信

388usd係裸照？
好撚勁 follow咗佢好耐

如果咁樣
同埋佢平時啲作風
其實佢都幾撚勁
真心佩服
不過都係果句 你睇到不如減下肥
實多啲人follow

呢樣真喎普通打工仔唔想做雞 做雞又比唔上賣相 所以嗰班支那雞而家個個都 轉曬做網上賣相 又唔使畀你屌又冇染病風險賺得仲多過做雞

香港地毒撚錢真係好癲

多謝一眾毒撚集資佢上車

計美金：）

屌 佢個身形加職業成件事好勵志

話撚左d女做雞架喇，屌

唔會啦... 肥西得黎又唔污糟
獨特既market

佢個名

佢叻女有本事囉
你估個個女仔賣相都有7000個人買咩

高登仔連登仔真係有份捧佢 又要睇又要屌
俾著其他女仔應該深潛 但佢借勢上位其實係幾勁

雖然唔明有咩好付費睇
睇av又唔使錢

屌原來錢係咁易搵，屌那星

你試下比連登d 臭鳩日日公審你

email唔會同啲人一般見識

仲要有Law Degree
我都估減唔到嘅
不過講下囉

仇女狗好波
有事要女權發聲 無事鳩女權死全家
做男人真好

Mia Khalifa唔知賺唔賺到佢咁多。

用佢d公開ge info計咗 最貴嗰幾個plan已經賺多過29000港幣

香港毒撚啲錢好易賺
Ptgf冇任何服務
淨係陪出街，手都冇得掂都穩賺一千

其實你訂閱左一個月即刻取消 咁你比一個月錢就睇得返晒佢之前出既全部post(果個Tier)
我都係一次性交一個月錢姐

好葡萄
咁都吸到班俾錢嘅弱智

條人形豬勁撚到
香港地有塊西真係當八達通咁

依家係討論緊班人patreon買咸相打飛機喎
咁淨係討論外表都好正常

Usd

佢講嘢你一定要聽
但千其唔好信

香港總係有啲蠢人

係USD

sis真係我地女性嘅idle

你咁樣計完就覺得真係堅
積少成多啊嗎

唔講開都唔去睇
佢同miss pun間補習社執咗

其實好事 多d香港人靠本地搵錢

條數好似唔係咁計
話前後加埋有7000人
訂閱戶口7000個獨立計定7000人次好唔同

由PTGF進化到賣相

我真係理解唔到點撚解啲戇鳩會比錢買相
上網大撚把啦 AV都免費睇 究竟點解要俾錢買？
真係覺得呢啲人好撚戇鳩 係世界上最戇鳩嘅人
我寧願你買原味底褲 買相係做乜鳩？？？
買相嗰啲戇鳩快啲死撚咗佢啦
浪費緊呢個地球嘅空氣同土地

買相有咩問題 咁買av有無問題

屌做雞做到上樓

但要不停俾人叫人形豬
都幾大心理壓力

即係你覺得高峰期一個月七百幾人訂閱
而家有七千幾人訂閱？ ？ ？ ？ ？

你都可以賣屎忽

有冇交税先屌你老母

香港地就係靠一班咁既毒撚養到班女個個以為自己天上有地下無咁 抵你地一世溝唔到女

佢啲相係酒店影點睇

特別睇video時，真係肥撚到
不過咁多人都係咁J先好野
嗰啲男人真係

樓稅就有

你賣下自己條撚就上樓你制唔制

我可以靠自己儲錢上樓
要出樣就不了

百貨應百客呀

香港冇窮女人 肥西都有出頭天

講野好有條理 撚人又好頂癮

屌 雖然係黃 但肥成咁你班友都課金比人 又冇得屌齋睇相 課撚到人地買埋樓 你班友醜唔醜啊 叫雞解決好過啦

人賣相佢賣相
佢仲要成日畀人話肥西 人形豬
但感受歡迎搵嘅錢咁多
擺明就係有食腦
一般腦殘靚女唔恨得咁多

屌 毒撚錢真係易賺
啲相有咩好睇
睇av好撚過啦

笑死

自己係女人
想知道佢咁叻女有咩問題
個身體係佢既，要點比人睇係佢自由
露一露又開心又有錢賺why not?
百貨應百客，個個做雞都做到買到層樓咩？

想跟email姐搵食

係外國Email果種算少肥

咁撚樣衰都有人買港男真心廢

咁耐都未有流出

其實諗諗下港女真係有商業頭腦架妹咁正下海都未必搵到咁多

肥港男露下春袋/屎眼有無得諗？

你試下推條女出去叫佢做呢啲睇下佢辛唔辛苦囉

renee 先係最正嗰個
不過網上好多撞樣

旭啲就話人係雞
佢就係雞都唔使做都賺到呀

我反而覺得miss潘維持唔到落去囉
佢好似冇正職咁
淨係同條仔一齊
又唔係話好靚好吸引

真不過都係雞姐 無咩特別風格
得對腳 無波 +P圖樣

下世投胎做女人好過

唔好講咩有閪就大曬嘅廢話
其實仔仔肯露既話一定大把人肯畀錢睇
唔好睇少hehe消費能力
外國而家都成日講粉紅經濟圈
日本歐美gay porn都做到好大規模
仲未計班女人
觀眾base係女人+基佬
個總數分分鐘同肯畀錢睇女嘅直男差唔多
不過男仔係要練少少先會多啲人睇
但相對對樣既要求就無對女人咁高
鼓勵多啲巴打下海畀啲福利大家又搵到外快

Miss pun應該無佢咁搵得

笑撚死

都要多得有班巴打支持

同email補習社 佢要教班的

地盤佬投錯胎做男人

仲有做咩

做 catgirl

最緊要第時老公/仔仔唔介意
睇佢最後應該搵鬼佬重新埋單

有咩問題 佢係咁嘅本事搵

男人要俾錢佢賺

架妹都開始醒目
近排日本興vtuber 連真人樣都見唔到都有一班毒撚傻鳩去課金 一次直播可以收幾百萬yen

email仲有搞補習社

幫d學生解決性需要

EMAIL係唔係仲同劉穎康一齊緊 係既唔恥笑佢住

好撚過做雞。冇性病風險。

敢言又有智慧 好叻女啊

個post好撚酸

又矮又肥又無線條又無樣, 完全搵唔到可取之處

名言 事實黎

又肥又唔係靚

都購咁多

自我物化之後屌人物化女性

睇你識唔識用個閪（唔係做雞）

都要識食腦嘅佢讀得法律都有返咁上下聰明
中學讀女拔 家景本身都唔係差嗰啲人嚟

百貨應百客講緊1/100
而家講緊7000個肯俾錢長期follow嘅人，仲未計想睇相但俾唔起錢嘅人，證明email都算係其中一款大眾港男喜歡嘅類型，絕對唔係百貨應百客咁簡單，究竟港男發生咗咩事

一定無。。。

獵奇

討論還討論
但討論左幾十頁
一張相都無出過

成班都9up

晨早流流咁想睇

Pateron淨係食10%？

我覺得佢無問題，俾錢買女私密相都無問題，問題係佢咁撚柒肥又唔靚點解會選擇買佢嗰啲睇，呢個真係有問題。

架妹見到，唔洗接客仲好生意

Fg兩皮野一個月已經算好好...
唉

你肯定你想睇？

嗰班係特種變形勇士～

另類市場呀 同埋愈多人屌佢變相幫佢宣傳
姐係好似另一個娛樂圈咁 愈多人談論好過無人理

邊位手足

其實依D女床上好正
話狗都唔屌果班肯定青頭仔 以為得棚骨就正

重貨區～

大把免費靚女睇居然有人課呢隻豬閪
香港地做女人真係好搵

重點係夠無恥 人無恥便無敵

笑死
香港人笑貧不笑娼

有班6uO

依個真

依啲女人咪就係因為毒撚而搵到錢
毒撚係可以好撚恐怖，畀哂份糧去追求心理慰藉

女人就係咁易搵錢
有啲仲要樣都唔駛露

隔空賣下相都發達
根本係問條女揀唔揀你，而唔係你揀唔揀佢

真
個種手感觸感，未屌都已經流哂前列線液
下下又要樣靚又要身材正，睇av算啦

想睇下有幾柒掛

有邊度唔係？～

簡單既做雞上車道理
不過佢勁d咁解
啪都唔洗啪

喂，咁多人課金，佢同滅時潘一張露點相都未流出過既？

真係純文字討論

咁樣佢仲做唔到律師？

「Objection! 法官大人，我懷疑控方律師打假波，為咗錢俾人睇露毛相，人格有問題！」

大學生唔係一炮俾可以借到幾多

利申:真係唔識

無圖點討論
睇完話你知想唔想睇

有d連登仔真係好撚廢 永遠剩係識得怨
女人搵到錢就係因為有塊閪
男人搵到錢就係因為屋企本身有錢
永遠唔諗下點解自己成為唔到依種人

大把男人捱成世都係幾雞野 女人做下雞就買樓

毒男拖低晒男人嘅質素

我估因為真係無

又啱喎屌你

唔係個個女仔做都得
大把男人飛黃騰達
大把男人唔使捱成世都係幾雞嘢
自己反省下啦

好似之前個個有樓先有高潮都做雞做到買樓
女人真係有西就屈機，憑咩仲平權 平權的話幫下做鴨既男人

佢咁撚肥咁撚豬都做得啦 男人又要呃又要做犯法野咪搵到錢

佢唔係有sex store同補習社咩
如果要借應該點都借到筆呀

呢D收入借唔到高成數按揭
佢點都要抬好大舊錢出黎

唔知佢d 同學會點諗佢

呢個真
根本肥豬一件

好掛住你的樣子巴

搵到錢係另一回事, 主要係想了解一下佢嘅成績本身夠唔夠入 PCLL
例如 香蕉奶, 啲人就傳聞佢嘅成績本身都唔夠入 PCLL

突然間覺得日本AV女優好可憐

其實好多人欣賞佢唔係因為佢嘅身形 外貌
係佢嘅態度
起碼佢識得欣賞自己 亦都有喺YouTube度講好多政治野
嗰啲片段從來都唔會有錢賺
同埋有好多女仔follower 唔一定淨係鹹濕仔先睇嘅
佢都有長期幫助，支援手足
大家唔係話手足要互相支持？
咁多人話佢靠西搵食前
又有冇理解過佢平時啲Post ge理念？
利申:女

人哋根本好有頭腦
連登仔又話要手足之間互相支持
email深黃日日屌打五毛
都要比連登仔屌 講撚咩

但比錢佢賺嘅係買J圖嗰班友

發覺男人真係on9
買相都有得做
唔知香港男人個腦裝乜

買相其實已經係好正常 年中唔少果D on9仔咩打賞主播我先睇唔明

使左幾十個 乜柒都冇

利申: 眼紅email

好撚想屌

樓上既巴打唔洗咁羨慕
人地有大波，你地咪去操返肌肉露下大J
講下男性身體自主，出名之後賣相囉
GV都有人睇，男人賣相點會冇得做
下一個買樓既就係你地啦

就算無色情野我都寧願訂閱依條女,點睇都正過email一千萬倍

記得係，twitch食50%，17食20-50%
pateron食10%咁上下

其實佢賣咗幾多年相
先做到買到一層樓
好想做佢條仔

你點講都好，事實有成7000個同你唔同眼光嘅毒撚比緊好多錢佢黎打飛機。
有免費av睇佢地都寧願比錢隻豬，有咩好講

人地睇錢仲重要過自己所有野
面皮咁撚厚又唔介意出賣身體都讚
連登仔好撚野 唔怪得咁多人供佢

唔覺得佢係睇錢份上喎
佢鍾意有人睇佢咋噃

我覺得係佢掛住搞呢搞路搞到咁多年先畢業姐

Ok
面皮咁撚厚又唔介意出賣身體都讚
同人唔要面 天下無敵一樣
連登仔好撚野 唔怪得咁多人供佢

唔駛眼紅, 女人青春有限, 愈老就愈唔值錢
email 賣相賣到30已經無人買
email 去到40, 男人要收錢先肯同佢扑
相反, 男人去到三十幾四十歲, 事業有成先至吸引

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由,

連登仔口裏說不

如果你係憎佢而俾錢既，只能講句抵撚死
如果你本身只係想睇下佢J相既，咁只能講佢真係幾撚叻，佢玩法就好似起好樓既發展商放DD放DD咁玩，佢讀撚錯學位，法乜鳩律(OK或者佢有佢夢與想，多高攀也敢攀上)。

我可以架

講真我幾佩服佢

call g 好過啦

唔簡單 比人日日夜夜笑豬閪都做到落去你估壓力唔大呀？算啦 人地有能力算人地叻女

漏左講，你D連登仔成日覺得露下肉/點俾人睇就係雞，D西片女星個撚個都露都見你地屌架喎，真係雞個班俾人計下都係得$500起跳，呢D露下俾人映下就買到樓，西片女星更加唔駛講，JENNIFER LAWRENCE應該大撚把錢，NATALIE PORTMAN都凸下點。

有邊個真係靠做雞搵到咁多?最多都係勾引有錢佬個D二奶貴價私家雞交際花，但個D係要俾人屌，上面個D唔駛D毒撚臭男人佢地唔駛服侍，你話幾撚大分別?

欣賞佢一直咁敢言

唔係好信
佢啲相咁核突,我睇av唔好?
本來我都有follow佢
係本來啲相正正常常同埋講野有啲point
但佢之後開始post j圖真係太難頂,unfollow左
佢係真係揾到錢既話洗乜開檔補習社
之後仲執埋

你定義下咩叫出賣先
佢露係自願同enjoy
道德角度你屌佢賣就可以，邊到出
而現實角度笑貧不笑娼，慘在佢連娼都唔使做淨賣相都贏

咁黑警打人都enjoy既

你睇左咁多年av有冇畀過錢睇?
有7000人持續每個月俾$100去睇件咁既肥肉?
我唔係好信

搭的士都冇兩舊啦
一個月一百算得係咩

利申：冇買

所以你可以有你屌架
但現實係黑警贏，錢同權都係

幾啱 得面對咁多野唔容易

總有人係鐘意睇陀地
又無門路
每月固定7000人可能無
但總有小貓34隻諗住少少地睇下/笑下
但呢少少地聚埋一齊就變好多
所以話今時今日仲要男女平權根本荒謬

同大陸啲雞一樣，比公安掃黃收檔之後轉做網紅，發覺原來唔駛比人屌之餘仲賺更多錢既，啲人搵佢同黑警比真係好肉酸

兒登仔酸到呢

咁多人咁on9 送錢比隻肥豬洗

金魚都有？

酸有幾奇
人之常情喎

仲同黑警比，班人已經酸到痴線

其實佢賣係冇問題
on9在有咁多人買姐

其實佢都幾識包裝自己
就咁睇佢已經分左幾級 平有平賣 貴有貴賣
睇啲人afford到邊級就join邊級
你覺得佢值既 咁咪課貴啲
睇呢個post竟然都可以純文字討論
就會知班課金毒撚咩心態
上面啲人話上網咁多免費流出靚女住裸唔睇
點解要比錢睇呢件肥西
個重點就係因為呢件肥西識sell自己
比到人一種人冇我有 得我比左錢 睇到肥西全相
而你地就睇唔到
就好似肥婆既神秘面紗被我自己一個揭開咁

而上網啲靚女或者免費AV全世界都睇過曬
就好似公廁西一樣

都咪話，實大把人好呢味，神神祕祕
香港地比得起錢既人大有人在
而且肥西仲識搞互動小遊戲，網上啲靚女高不可攀
只係同毒撚fans互動下，佢地即刻除褲打J啦
所以講到尾呢件肥西識包裝，好有商業頭腦，好頂癮

真 但係100買隻肥豬露點相
點諗都唔值 我留返d錢撘的士好過

我諗個點係香港係太過性保守
得果幾個叫肯露下
所以肯做果幾個真係要嗌幾高價都有人接

好酸好葡萄

如果班仔捐比手足都咁慷慨就好

咩年代
大富豪杜老誌中國城果d都執哂啦
又岩岩出冊？

仲要無露點架

呃啲弱智人士 睇佢條唱歌片睇5秒都熄左仲買佢啲相

點解係荒謬？因為女人除衫影相就買到樓？

已經唔只敢言呢個level

啲傻閪供個唔露點唔露閪既肥婆供到佢買埋樓
屌你寶係傻閪嚟

鬼叫男人有條J咩
鳩痕又無女咪送錢俾人洗囉
我等緊有0仔肯賣自己菊花照㗎

睇完都酸酸地
國色天香都話， 咁嘅身材同樣貌都可以靠除衫一兩年上樓

有時會諗自己捱乜尻

一個月4,500 人都賺撚到笑
影下相就4 5 皮

以前俾我地笑鳩佢豬西
宜家就俾啲廢老藍屍屌
好強嘅eq
By the way 係叻嘅

佢而家應該唔止月入十皮
700幾sub
每人比 1~200都十幾皮

冇錯
又冇偷又冇搶又冇危害他人
俾佢搵到錢又有咩問題

我條女

Patreon 唔係每月1號當日先收錢咩？

村姑樣以為自己好撚索

呢個真呀
屌做到隻狗咁搵唔夠人地一個月影幾張相
又唔係model果D真係專業

咁又係,你連肥婆想屌

你覺得咁大個網會唔會有呢個d bug比你用? 重要得你諗到?
你一加入果下就收咗錢嫁喇
之後到一號會再收多次

有咩所謂 佢地要戇鳩咪由佢地 呢個世界咁多人 一定有人聰明有人傻鳩 同隻人形豬差唔多既相我上網睇都大把啦 又俄妹又南美妹 你鍾意黑人都有添 點撚解要俾錢
不過可能好似啲人講 個個都大學生 咁第時邊個掃街既道理一樣 個社會一定要有戇鳩仔做下地底泥先得

而家人地直頭出post串鳩你地阿人地上晒岸咪拎你地出黎鞭下

心理關口姐 硬件黎講個個女仔都得

你都除得嫁
出樣講下身體自主
出左名就show下身材show下條J扮下大隻1仔0仔

佢都係出名先多人買姐
普通一個肥妹都冇佢咁好搵

咁撚好搵

咁撚大分別 啲相幾年前？/整左幾次？

仔一定冇女咁好搵
唔使拗

因為依個世界有大把高質仔仔唔收錢都露肉露jer

大把女都係啦

屌以後咪無AV睇？

佢呢d收入仲要稅都唔洗交
真係好屈機

搣時潘同男友Andy同居兩年，但至今未曾發生過任何性關係，她表示對於一段無性關係嘅戀愛感到十分滿意，主持人問到搣時潘可曾發生過性關係時，佢就話「無」並強調「無咩興趣」，同埋會覺得咁比較舒服、安全。至於男友Andy同樣係未曾有過任何性經驗，但佢就話「但我會有性慾，如果有機會可以試 ，都會想試，但尊重女方意願。」

搣時潘話平時睇戲時如果睇到情慾場面都會知發生咩事，但就從未因而挑起自己嘅性欲。「不過我有時會睇GV(Gay Video )，雖然係會去好奇而接觸，但唔會話想試。」雖然搣時潘講到自己咁神聖不可侵犯，但接下來佢嘅言論其實都幾奇怪。「我有試過用手 ，好麻煩。同埋好似做運動我可以影相po，但如果我做完呢個運動，我無任何嘅得益，又唔知做緊咩……」呢個邏輯，怕且連搣時潘男友都未必會理解。節目日，搣時潘一而再話自己無性需要，並謂「我比較擔心有懷孕風險，因為我自己做model，keep住身型好重要，同埋一懷孕可能就係我事業終結；另外，我自己本身來至破碎家庭，父母都係無計劃之下有咗我，我見佢地感情唔好，所以無計劃下有小朋友，只會令自己以後過得好差。」

聽到呢度，連主持人都忍唔住提搣時潘呢個世界有樣嘢叫安全套，但佢就話安全套都有風險。「同埋我個人好懶，可能連拎啲衫落街洗都懶，唔會想特地去買呢啲，嘥錢。」男友Andy雖然未曾有過任何性經驗，但佢就話自己都會有性慾，搣時潘話送過飛機杯俾對方之餘，亦不時send自己嘅性感照，咁其實係未只會令男友更辛苦？但搣時潘就強調完全唔擔心男友會因而出軌，原因係「佢好怕羞，我哋拍拖幾個月佢唔敢喺我面前除衫。」

對住客人就屎眼都玩埋 男朋友波都唔比揸

應唔應該私了呢d虛偽嘅女人

執咗了

影鹹相呃毒撚錢就係model

傾咁耐都未有流出

一陣email又拎依個post黎笑鳩連登仔

利申：J開

Po出黎會唔會比email出律師信告

袁詠儀2 個月比人扑一次先得100 萬

email post 下相就幾百萬

你肯畀幾錢先？

勿歧視

所以咪抵囉袁詠議 人地香港小姐冠軍

真係有比錢買既巴打 可唔可以講下點解要咁做

唔需要 我唔打女人的

冇歧視,口味不同姐
世界嘅肥婆就交俾你了

有無咁撚多傻仔呀

點樣唔洗用腦
你真係覺得佢得啲相吸引人？

Email成功一係敢言肥妹好得人鍾意，二係賣肉好得男人鍾意，三係家底好（你家底唔好做到以上兩樣都只係一個出名既肥妹）
抵佢成功識得玩

唔係 佢除咗圖好似仲有寫故
有唔少女仔俾錢支持佢

我估你講笑咋

feminism玩到好爛
但原來可以拎住feminism可以咁樣搵錢
堅勁

做雞都一樣姐
宜家係好過做雞

Why not both
我諗佢想表達係傳統觀念覺得女人身材應該收埋d
佢就大膽d公開po性感相想打破傳統
跟住越玩越大 咁無理由花咁多時間成日影相出咁多post打咁多野無收入咪收下錢 點知咁多人比錢

我估的

女性身體自主： 我係雞！但你班臭男人唔準話我係雞！

Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro

瘦ge話靚過10a未化妝

Cat girl 都比你班柒頭推左上神主枱啦

佢賣貼錢都冇人睇啦

肥閪都啱

有咩問題
睇佢撚啲五毛狗撚得好開心

就當佢講既係真先算

搞到好似做雞咁，上到樓又點，咁就一世啦，要搵個接受到佢曾經咁賣肉既另一半何其難，仲要肥到咁都覺得自豪，又中意借女權主義同政治上位……另一個欣宜黎，睇見到就覺得討厭，虛偽到呢

你成日都比人話死油頭毒撚啦，咁你有冇壓力？

叻女囉

上網大靚女AV免費任睇點解要咁傻豬比錢睇個肥婆

賺到咁多係佢本事，但好不屑佢做嘅嘢

父哥iq有165都要傷天害理先月入五皮，email賣下相月入五十m

睇佢撚啲藍屍好好笑

7000 每人1000都700萬sosad

會唔會係每人1000 用下腦啦
當最低10蚊usd 7000人都50萬一個月

下 其實我一直都唔撚明 點解真係咁多人俾錢買相
條女又唔係靚 又唔洗俾人屌 求其影幾張淫相就上埋樓
再者 其實1，2個買完 share出黎咪得 點解仲有7000人買
可能我無特別留意呢啲女喇 佢地賣咁多相從來唔見連登有流出過

問連登仔啦

成班青頭好似未見過女咁

佢啲plan係咁平咩
我記得100usd，佢仲笑班藍絲係咪以為港幣

上emilia patreon，只係見到有500人subsribe，係咪我睇錯?
而且我諗大部分人都係subscribe佢$1-$20個plan
假設全部subscriber都係真人唔係係假ac，我粗略估佢係patreon個收入係每個月10k左右

美金黎

係加埋有7000人

問題係唔駛錢我都唔想睇

父哥做研究

邊方面

一萬蚊轟落去email到

比人研究

當佢平均250人都係比10usd
呢度都15k幾

再加埋應該有啲癲佬
會買最貴果啲plan
基本每個月30k走唔甩
可能都計少左佢